一人n件細細個做過好on9的事

放蛋入微波爐

做兵

食塵

細個老母煲滾水熄咗火
我試吓輕力掂個煲面 點知辣到仆街

BB仔唔識坐屎塔，用痰罐去，有日去大，大完我拎咗個匙羹係度攪嚇到我姑媽大叫

係黑板或者牆寫個字

笑撚左

CLS

嗰時唔知發咩神經

大笑咗

細個喺支那嚟手就執起啲燕子屎嚟食

細個同呀媽行街
行到去電燈柱到 心諗撞埋去條柱一定會避開我
點知我一嘢撞咗落去 個額頭瘀撚咗
依家諗返都笑撚死人

小學果陣上上下中文堂伸碌鳩出褲浪玩

細個病咗，外婆要帶我睇醫生，電視咁啱做梗當時我最鐘意睇嘅大咀鳥，我外婆就話返黎先睇，我問佢係咪電視熄左啲節目就會停，佢話係
我以為係真，沿路仲係度幻想對面屋成日唔開電視，咪可以睇返好耐以前嘅節目
點知返到屋企發現已經做完，覺得自己受騙，哇一聲大喊咗勁耐

臨瞓前幫間房嘅傢俬加個稱呼(e.g.衣櫃姐姐，枱叔叔)，然後同佢哋逐個講早抖

食屎

細個坐巴士發白日夢，係度諗啲奇怪故事，諗諗下太入神，講咗句對白岀黎仲要比人聽到

睇卡通片見啲人笑嗰時個嘴三角形，我就用手撐起嘴邊，直到自我感覺應該係三角形之後，揾我老豆問：我個嘴係咪已經變咗三角形啦

細個太on9太多不能盡錄

我同你差唔多
細個小學旅行，支燒烤叉燒完諗住隻膠手套隔住會無野，一掂落去....

我仲on9
呀媽炒緊嘢我側面望，佢熄左火後拎起成個鑊，唔知點解嗰時唔識死伸手掂爐頭 ，我媽屌到仆街 幾隻手指頭好燃痛

撚一

打飛機

小學有女同學明戀我 想話跟我升中
我呃咗佢⋯

食鼻屎
覺得又咸又滑幾香口

用手掂個熨斗

細個同老母行路返幼稚園 行過塊凹凸不平既路仆親
起身之後發嬲 狂踩塊地 一路踩一路講 : 衰地 衰地 踩死你!!!
一經過就行埋去大力踩 keep 左大半個月

最後老母拖我行第條路返學

細細個阿媽買左個錢罌俾我做生日禮物
個鎖係要鎖鑰開既鎖
我鎖完個錢罌之後諗收埋條鎖鑰係邊最安全
最尾俾我dum 左條鎖鑰入個錢罌

十年後買完個錢罌又想做返同樣既野

好玩唔玩玩屎？

細個老母走左佬,果段時間好唔開心成日喊,係街度見到有啲似老母既女人就攬住佢隻腳喊住嗌媽咪/唔好走之類。諗起都想打撚死自己 on9到

想戴眼鏡 整到自己有近視 （6歲）

去公廁冇廁紙 攞左條底褲黎抹

覺得膠水透明 所以係屋企D牆道寫字

細個屋企用個電蚊拍好勁
可以電到啪啪聲又有火花
之後突然屎忽痕想試下電自己會唔會著火
電落自己隻腳到
之後痺左好耐

細個個陣覺得病左好威好多人關心 特登沖凍水涼洗埋頭然後用冷氣吹身吹頭 凍到仆街 最後都係冇病到

認真讀書 應該冇野on9得過依樣
仲要成日班fd講開細個玩咩點點點個時都唔係好答到嘴 比班仆街笑冇童年 屌你

用凍水沖茶 仲覺得自己好醒好乖

細個玩門，一下大風夾爆左隻手指公
宜家用指紋過關唔洗五秒

對住電視香港早晨某主播回應返講早晨

細個欠帶功課 唔肯俾屋企人簽手冊
自己冒簽 但原來兩老一直企係我後面睇住我既惡行
被當場抓獲。

講到今時今日

我係冒簽以為自己簽得好似
依加大個望返
屌…淨係會呃到自己

玩老豆部電話
亂㩒幫佢reset部機 搞到冇晒啲聯絡電話
佢打到我仆街
細個好為食
見到個陌生阿姨拎住包餅喺街市行出嚟
就走過去問佢咩嚟㗎食唔食得
佢拎左粒俾我試
我擺落口嗰陣呀媽喝住我 叫我即刻吐返出嚟
原來係貓糧嚟

細個時阿爸買7仔雪糕俾我同阿妹食, 我過度興奮之下, 拎住枝雪糕係到跑, 一野沖左埋去個商場玻璃門到, 成支雪糕當堂粉碎左
個額頭而家仲突起左

以前學校好多濕鳩通告
老母日鳩日都叫我學佢簽名
等佢唔使再理埋啲濕鳩野
默書唔合格要佢簽
佢理直氣壯咁話邊個未試過 咁都要簽
手冊要家長簽署
佢就一炮簽起兩個禮拜

屌同我一樣 勁後悔

用A4紙摺咗好多紙飛機跟住飛落街 望落樓下成地都係

擺隻手係電飯煲個出氣位

有咁開明既老母真係好
我屋企都係比好多自由我

睇開心大發現話用手係摙唔爆雞蛋
之後走去試 一摙就爆左 搞到成個雪櫃都係

細個同呀哥唔知做乜鳩攞爽身粉當落雪咁玩，仲要係我呀爸呀媽張床上面邊跳邊玩落雪，之後我老豆放工番到屋企見到就dum爛左部Sega

爆笑

細個幾歲嗰時朝早起身想睇下自己有冇賴屎 根住伸隻手落條屎片到check下 點知真係賴左屎 仲要hi到自己成手屎 但係好似太眼訓就咁hi左落牆到 俾啊爸話到痴線

除左條褲,喺梳化度跳跳跳,fing賓周

細個阿媽拖地，我同我家姐就會玩滑地扇來扇去，有一次速度太快，撞左埋個櫃到，門牙崩左一忽，咁就一世。

崩個個係我家姐

同人講自己識輕功，示範走牆，點知唔得就話耐冇練

係我大概五歲嘅其中一日

屋企人出曬去食飯
淨低我同工人姐姐
有一刻我個肚有啲肚餓喎
又唔敢同工人姐姐講

跟著我就去左煮野食啦
我係個鑊度加左好多米同水炒
炒呀炒炒極都未熟
炒到老豆老母返黎都無得食

第二日工人姐姐唔見左

細個番幼稚園，晏就咪有食茶點個d既，記得有一次咁岩個點心係雞翼加粟米 ，個陣唔知點解唔鐘意食雞翼
然後我就問我幼稚園個班主任->（黃老師，我可唔可以唔食雞翼？），佢好惡咁話唔得，仲要挾左兩隻雞翼俾我 仲要係隔離督促我食雞翼

細個有次好急屎，但係又播緊電視
於是一路坐喺凳到睇電視一路忍住
點知播完之後一起身 成張凳都係屎

當膠袋係降落傘
係上格床跳落地

細過成日同阿哥去隔離屋企玩,發現係梳發跳係可以跳得好高,如是者 日日食完飯就去跳 到有一日終於跳穿張梳發,以後老母都唔比我地去隔離屋玩

依個係啊媽同我講返
我細個想試下個檣硬d定我個頭硬d 會係咁中個頭埋去 呯呯聲 啊媽出黎見到問我做咩我同佢言想撞爛個檣
依家大個個額頭有凹痕

細個無一日唔係on9

你係咪我嚟？

係部lift大聲唱歌 部lift一停就收聲
到大個咗等lift嘅時候 聽到lift入面有小朋友唱歌

親眼睇住表弟食曱甴

我講多一單,呢單真係好撚on9
我幼稚園畢業果陣,我無撚端端行埋支咪度,仲講左句hello
老豆老母柒到仆街

不過之後我都已經唔記得,係之後幼稚園有個同學同我讀同一間中學,佢同我講先記得

以前聽人叫叫簽名做畫隻龜，之後默書唔合格，我冒簽真係畫咗隻烏龜落去，之後比人打到仆街

塞個bb彈落鼻窿

我地個腦係咪駁埋架

攞幾張紙巾濕水
然後將屋企藥箱裏面所有藥膏藥油倒啲落去
撈勻之後包起擺入雪櫃
雪硬咗之後係上面寫有毒然後dum落街

我諗起自己用bb彈槍射鳩公園啲廢老😂

攪屎棍

+1 紅色bb彈
自己整唔到出黎，又唔會抖唔到氣就決定唔理
果晚食飯老母唔知點解會覺得我鼻樑紅紅地就發現左
之後拿拿臨食完飯擺我上飯檯好似做手術咁鉗返出黎

細個拎左個生既鵪鶉蛋 日摸夜摸
諗住孵佢 最後打開都係成pat蛋漿

沖涼果陣以為塞住個去水位就可以變成泳池
搞到d水流曬出廳 老母瘋狂拍門問我做乜

我黃色

我都係 而家近視深到唔戴出行睇唔到人地個樣

小學喺學校最鐘意喺走廊彈啲橡根去對面低年級班房

睇古裝 學到以毒攻毒
然後偷偷屙尿落去沐浴露度
但自己冇用

細個同阿妹一齊將張a4紙摺到變成鷂形再篤個窿穿過條線
拋出窗chok 下chok 下當放風箏
但永遠都唔會高過水平線
有時唔知係咪勾到樓下個窗扯返上黎會唔見左隻風箏

我老母係有教我地點簽佢個名
由小學已經係自己簽

阿婆整玉子豆腐浸住熟油
見到d 油以為好清甜好似湯咁
一飲成口都係油漿實晒條喉嚨 仆街依家仲有陰影

拜山個陣唱
我等著你回來 我等著你回來～

之後我老母摳左一巴

跟住地鐵個廣播講
真心回應etv果D問題

試過去雪櫃自己攞野飲見到有枝利賓納，咁就攞去廚房倒左一杯，飲第一啖覺得唔對路，原來果枝係濃縮利賓納 但細個咩都唔知唔想浪費又唔識開水飲 最後成杯就咁飲

夢見朋友比車撞死

一樣

讀書

細個住村屋有得買煙花 試過係斜路由底下射去上面一個人 支火箭形煙花係佢兩個腳中間穿過

細個神枱個燈泡壞左咁我就問奶奶
壞左有冇電佢同我講放隻手指落去咪知
點知我真係放左我隻大姆指落去

電到隻手指燒蕉

細個幼稚園d老師要我地係堂上面做完少少習作先可以有得去玩具區玩,
我好快就做晒, 但係見隔離位未做完所以幫佢嗱嗱聲做, 之後一齊去玩

老母話接放學個時班主任向佢投訴 得啖笑

細個去公園玩之後學左幾句粗口
啲哥哥姐姐話將屌你同老母兩句拆開就唔係粗口
結果返到屋企比媽咪話左兩句就大大聲懶係醒咁駁左句 屌你！
比媽咪鬧到仆街

你有個膠袋都仲好啲，我細過睇完馬戲團空中飛人，就走上上格床，幻想有條纜，自己揸住個柄，可以喺上格床飛過去，捉住個天花吊燈，安全降落到枱度，結果直飛落張枱，撞到個鼻，流到成地血。

你阿嫲玩鳩你

上堂打飛機

好撚狗

細個勁on9 問媽咪新聞會唔會大結局

玩電蚊拍
一野拍撚左落個鼻度
好似炭燒完咁有格仔

四五歲痾完屎沖廁嗰陣 會望住篤屎同佢揮手講bye bye 直到佢完全沖走咗

搵條繩縛著個膠袋
係八號風球果陣當風箏玩

搵張紙寫住屌你老母
吊落下面果層

搵laser/bb彈鎗射人地屋企

我都差唔多，家私鋪啲燈開左勁耐，細個覺得好光好神奇，點知一摸落去熱到仆街 食指中指勁大個水泡，喊左幾耐

小一學校集會果陣急尿 諗住著住底褲 柯尿果時底褲可以盛住d尿冇人知 點知一柯就成條褲濕晒

小學有游水堂 小二有日唔記得帶泳衣 就叫我個寫字好靚嘅同學喺手冊度寫話我今日頭痛所以唔游水
始終係小二學生嘅字 一來就俾人鬧足成堂
我仲要驚比老豆老母睇手冊嗰陣發現我冒簽同借佢個名講大話 攞塗改帶塗曬佢 點知仲覺眼
然後俾老豆老母鬧到

掂過之後都陰影 好驚用熨斗

深刻到幼稚園同學都記足咁多年

塞啲膠紙落個鼻窿到
然後舊膠紙係鼻窿到發脹左
最後去急症室整翻出嚟

細個見電飯煲出煙 覺得太神奇 所以忍唔住放隻手上去 跟住起左個水泡

另一次玩鐵線煙花 燒完之後變黑色 又係太好奇 忍唔住用手指去掂下 痛到仆街

家姐激嬲我 我屙尿落佢個頭到

細個係幼稚園玩玩具 當個玩具熨斗係電話
係咁打俾我老母 其實個陣我老母就係隔離

老豆買左啲紋身貼紙，係啲手指咁大隻蜈蚣，蠍子昆蟲嗰啲，痴到成身都係，第二日上游水堂，一除杉成身昆蟲，比同學啊sir係咁笑

細個會問宣傳易幾時大結局

小學考試嗰陣攞釘書機釘自己手指以為唔會釘到入去
點知真係釘到
結果為咗唔比人發現自己咁on9就忍痛自己抆返粒釘出黎再將啲血抹喺份試卷到

你個名

冇唖到。。？

幼稚園出面有個小花圃既野
好多栽培係到
有次圍住佢係到唱歌,仲拎個水樽幫佢淋水

細個唔明男女去廁所嘅大不同
見到呀哥企住咁痾尿
以為自己企住咁痾都得
點知一痾就痾到成地下都係

用牙膏洗面

灑米落街扮落雪

係呀屌 好撚on9

手指鎅損咗隊落個紅色水桶度放血，諗住阿媽唔知

細個係用一大個盤沖涼，成個紅色浸1/2個人仔，呀媽行開左一陣，番黎見到我玩緊屎了

我都問過我老豆

呀媽出完街 我幫佢收鞋
收咗一隻入鞋櫃 一隻入雪櫃
on9到

中學個陣經常俾人捉儀容裙短呀咁
見到訓導都會兜路行
個日同班FD留到好晏先走
佢地出哂去出面走廊等我,我執埋野先出班房咁
而咁啱訓導又行出黎
我班房就係樓梯隔離
唔知個刻係咪傻左走去扮遮架
本身訓導行過左架啦
但點知佢行番轉頭
因為見到有個人唔知做乜企係遮架隔離所以行番轉頭望
:XXX,你做乜企係到呀?咁夜都唔走?

班FD係走廊笑到仆街

當年唔靚但依家呢

小學將公家廁紙拉出嚟整污嘈完卷翻入去 諗起都覺得自己仆街

同家姐將一卷卷既紙巾一格格咁用A4紙包好，叫「香香紙巾」，仲有規定每包要有五張紙巾
結果阿媽番到黎比佢鬧到仆街

女同學同我表白
仲放我隻手係佢心口上面
我都唔識do

細個屙屎嗰陣會攞塊鏡睇自己個屎眼會點郁

屌我都試過，仲幻想可以飛去好朋友屋企佢會收到，所以係紙飛機上寫咗好朋友個名同畫好多花

拎個杯將所有調味料溝埋

細細個有個廣告叫日本呼佳噴霧劑
比個廣告影響咗
同表妹表弟爬上床頭塊板
面向床咁跳落去同時大嗌仆街
但明明無關聯

細個覺得自己本簿好污糟然後同啲衫一齊擺落洗衣機洗

幼稚園同個女同學揭起件衫互meet lin頭

經常幻想自己係超人，一拳打爆左塊玻璃，依家隻手每逢打風落雨都痛

半夜三更偷偷地起身 睇下我d玩具有冇自己郁

細個覺得好遠既野都聽到
之後叫老豆老母入廚房細細聲講野
點知咩都聽唔到
最後屈9佢地無講野

係幾十層樓高既垃圾站將人地成大部風扇掉落街
最後啲警察上曬黎驚到仆街

坐左落個電飯煲度
仲辣到對脾有疤痕
屌點解嗰陣要咁on9

細個認為警察好特別 同普通人唔同
有一次同屋企人出街
舅父帶我去廁所既時候
有個警察入左黎屙尿
我大大聲咁: 乜警察要都要屙尿架?

我老母係隔離女廁都聽到, 笑到仆街
而我舅父都係警察 當時休班

拎屋企啲信封 整埋一舊 塞入個鼻 同啊婆講 我流鼻血

放汽水上冰格

細個要簽手冊
但係我唔記得比老豆簽
於是我直接整穿左簽名個位
話係濕左水刷穿左

個老師仲話要打比我老豆
我怕所以剪左係電話線

返學拖佢話cut左電話
最後冇左回事

開電櫃涼，擺隻腳入去之類

細個好鐘意睇幪面超人龍騎,有次搭西鐵出街見到塊玻璃窗有倒影,之後就扮佢地咁變身,扮沖入個倒影度(有睇過就知點解)
到大個老母講返比我知都覺好柒

而個我聽番黎，
呀媽去買M巾，個細路唔知咩黎問個呀媽，
仔:「媽媽，而啲咩黎嫁?」
媽:「而啲日用品黎，女仔先會用。」
仔:「下~~但係而到上面寫住夜用嫁喎?」
之後我忍住笑走開左無聽落去

傻校長 橙皮

屌你老母我信左一個個名有個傻字既人講野

去fd屋企掟水彈落樓下d車
d水彈係用汽球裝水
跟住搞到有保安同差佬上門

去戶外燒嘢食，拎住罐七喜飲緊。
跟住無啦啦有條友大叫:「哇個月亮好圓呀！」
然後我on99咁連埋罐七喜「岳」高頭望，成身濕晒

好似後面個細路咁然後連罐七抬頭望

其實好醒 仲過到骨

食唔晒啲通粉倒落街

細

倒屎落水口

原來我都算正常

最多係跟住地下階磚紋跳同追下個月光

亞視
晚間新聞大結局

同阿哥一齊攞屋企嘅CD喺地板果D磁磚同磁磚交界位磨 扮DJ捽碟
隻CD磨到甩咗反光層野變咗會透光

拿BB彈射自己屎眼
用橡筋彈人變彈自己

小學聖誕交換禮物
抽中左個幾靚嘅多啦a夢杯
但走去問人換左個手指公咁大嘅路飛公仔

但問題係大個之後發現我唔鍾意睇OnePiece
只係細個認得出呢隻野幾出名

有一次抽到支用左一半嘅鉛筆 dllm

瘋狂打電話去1083話搵劉德華張學友既電話，後尾打到去講完後，有個女人大聲鬧我話o靚再打黎玩電話我就報警，嚇到我果晚都訓唔著

細個一路食飯一路喺花園跑
Kick到門檻仆親 有啲瓷碗碎片插左入手腕
最後入醫院攞番出黎 再縫左幾針
點解唔幫我麻醉 縫一下痛一下 仲要幾個護士捉住我手腳

我都做過
返學經過啲樹又會話 樹叔叔早晨
返到學校又會同啲枱講 枱仔 我而家要係你上面寫字嗱 你痛話我知喎
對住枝勁短嘅鉛筆大喊 對唔住 你陪我咁耐而家就要走
仲有好多

細細個係電視見到啲靚女都會錫佢地
錫到部電視濕哂
原來細個已經咁淫

細個跟阿媽返工廠，個老勢成日除我褲恰鳩我，有日見佢行左出去就走入佢房痾啲尿落佢杯茶度，可能童子尿無咩味，見佢一陣返黎飲晒成杯茶果下...過左廿年諗返起都笑出黎

細個睇得多法政先鋒 成日諗點做衰野唔會比人發現
之後諗到係屋企用冰粒掉人地d車 最後溶左就無人知係d水有我既dna

成日拎d玩具入浴室玩
一路玩一路用按摩花灑
射勁隻帝皇龍甲獸
水柱當加濃炮咁射都幾爽

最on9係有時
痴張A4紙係塊面到 當面具
衝去沖涼
又用水柱射勁自己塊面
射到塊紙爛為止
好似無面超人俾人射爆面具咁爽

唔通你係我家姐

抆出黎之後衝去拎紙巾 啲血滴到有條血路

係超市見到支碧麗珠（個陣新出），見到有個制㩒好得意，然後對住隻眼㩒左一下
好彩個陣有帶眼鏡，如果唔係可能盲左

細個覺得枇杷膏好甜好好食 食左成樽
又覺得吻百蜜好甜好食成哂
嚇成老母

細個大大力撞落個sofa到扮比人打到飛起左

拎d玩具、筆、啤牌自篇自導自演

細個同細佬玩，搶咗佢個豬仔錢罌。佢居然打999話有人打劫，我即刻cut咗線。
氹返細佬之後，自己又on99咁打電話返999同個姐姐解釋。諗返都柒

小學學校廁所
拎d紙巾整濕佢
然後揸埋一舊掟上天花板

攞抽鎖匙當寶碟咁掟上樹, 掛唔到就再掟, 掟左三次終於掛到, 掟完先發覺自己拎唔返落黎, 企係樹下面喊

細個屋企人教，有人幫你做野就要講唔該。
然後成日自己執返啲野嘅時候，都係到唔該自己

見到樓下有人行
係屋企拎d紅外線射係佢前面
見到佢地望上黎又縮
繼續行又再射
諗返起都覺得on9
咁都好玩

啜住屈臣氐水個樽蓋係個嘴到 啜到有個勁深既圓形印係個嘴既側邊到 幾日都唔散搞到要帶口罩返學

頂撞老師 仲覺得自己好型

比家姐放左響張被上面
佢地一人拎住兩個角 將我向上拋
跌左落地個頭腫左一大舊

都依家仲記得半空中睇倒嘅畫面

電池擺耐左出晒水
細個唔知
我以為hi到d咩汁, 就舔左幾下
又苦又澀

以前幾歲時候跟老豆老母去幫人裝窗簾
有一次去到人哋屋企幾層高嘅獨立屋 未入伙嘅好似
準備開工個時 將個插電嘅拖把掉咗入去有水嘅錦鯉池入邊
自此之後我冇再跟老豆老母開工

細個成日玩bb彈槍
有一次唔知點解有種衝動
對住自己大脾射左一槍 點知痛到仆街

以前睇得卡通片多 以為啲公仔真係識郁
返學出門口前會擺定一粒餅仔或者糖喺我隻玩具狗前面
仲要同佢講「慢慢食啦！」
諗住佢會襯屋企冇哂人既時候食
點知放學返黎粒仔仲喺原位

最白痴就係細個太好奇
想睇下一個煮緊野食既鑊會有幾熱
襯呀媽沖緊涼 拎左支探熱針出黎
一掂落去個鑊到 支探熱針熱到爆開左
啲水銀跌埋落地 支探熱針爛埋 碎片跌哂落地
果陣嚇到我仆街
執返啲垃圾之後自己一個走左落樓下公園避難
最後屋企人落黎公園搵返我 仲問我係咪整爛左支探熱針

做乜撚野

讀緊幼稚園果時拎住個剃刀一野剃左條眉 仲被老師笑

細個成日以為自己有神力可召喚風雨

細個去冒險樂園 人地係推錢部機到贏左好多錢 佢插左張會員卡儲積分 我多手係佢走開左嘅時候 拎走左張卡 但其實我係唔知咩事 然後我走開咗 個阿嬸嬲到橫射粗口 係到係咁揾拎走張卡嘅人

以前電視劇做完會出字幕
畫面會定哂格
人物都會定哂格唔郁,
覺得好勁好專業
我細個就跟住佢哋一齊定格鬥耐
不知不覺鬥足一個暑假都贏唔到, 最後決定放棄

細個係公園圍欄玩踩鋼線 失手撞到得返1粒春

兩樓跳街 以為自己成龍
條腰到而家重有舊患

見到有個紋身佬好型
媽咪可唔可以紋隻叮噹上去我隻手版度㗎？
老母就講笑話
冇錢俾你紋啊，你自己用針上啲墨水自己嚟一樣得。
痛唔痛架？
怕痛就一路嗌我唔痛我唔痛就唔痛㗎喇

我返屋企開曬枱燈，拎左隻大幾碼嘅手套同口罩戴，好撚pro咁。之後搵到針搵唔到墨水，好𢦀鳩地以為鉛芯一樣得，一鳩插

我唔痛，我唔痛！
我真係唔痛啊！好痛啊！唔痛啊

仲插鳩斷左，有5mm入左肉，我喊曬口問媽咪搵保鮮紙包住，因為人地都係咁。之後老母嚇到賴屎即刻幫我用針挑返出嚟。老豆返到嚟笑撚到仆街問

細佬，未紋曬喎
淨低嗰啲之後先啦，好痛啊，媽咪又話嗌我唔痛就會唔痛，呃人嘅

我個仆街大佬全程用部仆街camera錄左我起勢鳩嗌又鳩嗌我唔痛，老未又唔出嚟同我講唔可以咁

細個覺得音樂老師唱歌好難聽，結果我掩住隻耳仔。雖然最後比佢發現左，但佢唱歌真係好撚難聽

落

唔識用釘書機，見老師釘壁報好似好好玩咁，我就試下釘落手指頭

鉸剪剪完膠紙塊刀片黐納納, 平時用開手指卒走啲污糟野, 一卒就𠝹損左手指公
以為釘書機釘唔入手指, 一釘釘左一半入肉

用手指篤 開住既電蚊拍 試下係唔係真係咁勁

同你一樣

細個沖涼果陣急屎
柯完之後用手接住
將舊屎當屎膠咁玩

細個入房諗住搵家姐玩 佢冇啦啦話覺得自己條眉好樣衰 就用左剃刀自己剃左 咁岩老母入房見到 鬧到佢仆街 到依家條眉同冇冇乜分別 佢勁後悔 我到依家一見到佢素顏就笑依件事笑到佢依家

咦咁你真係食屎大wo

拎左老母釀酒隻老鼠出來煎

多謝你話我知係咩感覺, 我想試好耐

呢件唔係細個嘅事
係中三暑假個陣
同兩個男仔fd去溜冰
因為未溜過唔識溜
溜溜下以為自己ok成功了
就溜向中心無扶手位嘅地方
當時見到有個細嘅雪糕筒
諗住好撚瀟咁通行渠
溜過個雪糕筒
結果仆哂街
超撚準地插中屎忽窿痛撚到
以為會瀨屎
好彩無瀨到但痛撚到仆街
好彩個兩個識溜冰嘅巴打
個下無睇到
同過唔少fd講過呢件事拎黎自嘲
勿相認
事實上係好撚好彩好準同唔好彩
重點係痛到比人屌屎眼咁
利申:100%直男

細個用原子筆畫花屋企個牆
為咗唔俾屋企人鬧
我寫細佬個名上去扮係佢畫

(細佬嗰時未識寫字)

恆齒？

細個唔知係啲木板縫見到曱甴蛋
但個陣淨係知咩係曱甴 蛋就完全唔知
咁我就係咁玩粒蛋 諗起都覺得痴線

放個福麵去叮 冇落水

出到黎個碗都有啲熔

去左ex樓下等佢

拉得

返學

細個沖涼覺得啲梘液好香，一定好好味
奶咗一大啖，苦到仆街

lm

同人講話月亮會跟住我行

拎張床褥係5層樓高嘅山玻瀡落去.

請隔離屋個小朋友食龜糧

小一果時口快快對住班主任叫媽咪

同啲龜玩
利申 依家都有

1.搵水槍射濕人地d衫
2.同d朋友執d爛傢私係草叢度圍起當基地
3.落臭河（大埔太和）玩水突然好多水沖黎沖走左我其中1隻拖鞋 喊到仆街
4.買個魚排走左入人地收錢既湖度釣魚
5.係海度玩水互掉石仔其中一個朋友損左 我話有食肉菌
6.隻蚊釘我果時比我拍死左 我同老母講話驚有愛滋病喊左成日

由細到大都咁怕死

細細個岩岩學識寫個"緊"字
個陣覺得識寫筆劃多既字好威
就係屋企既牆紙度寫左個''緊字''
個個年代牆紙好貴
俾老母發現左俾佢打到仆街+跪地跪左3日

點解我要咁on9

好細個仲用緊尿片嗰陣每次開大都會定咗鏡專心屙
媽咪見倒我突然停低就知我開大
有一次忽發其想想呃媽咪
開大嗰陣扮冇嘢繼續玩
一換尿片嗰陣好大驚喜

好天真好傻

大家既經歷都好撚好笑 又屎又屎眼又唱山歌

好帶挈

放隻雞蛋係地上諗住扮母雞孵雞仔，一坐落去隻蛋就爆左 成條褲都係蛋汁

我都試過 仲話好食添
Btw橙皮真係食得，不過如果唔係餓到死都唔會食，我老豆話細個成日食蕉皮

以前小學好多人都最鍾意藍色(我都鍾意)
但為左要同人與别不同
逼自己潛意識鍾意綠色

細個貪玩想試下一手渣爆粒雞蛋既快感
之後爆到成手都係 仲好撚臭

以前屋企唔會比零用錢 之後我成日偷家姐啲錢黎用 因為我以為次次用完佢都唔發覺 後尾佢問我有無見過佢啲錢 我話無見過

屋企有上標油 我啊媽日撚日係到搽 有次咁岩我好口渴 跟手拎左枝上標油黎飲 嚇到我啊媽面都青埋 個陣仲諗緊佢係擔心我有事定驚我飲曬佢枝上標油

好似食過擦膠碎同鼻屎

我細個試過掂岩岩開完既爐頭
仲要唔敢比老母知
自己拎排冰入房係咁摸住
最後都係比人發現左 諗番都覺得傻豬豬

相信阿爸阿媽真係會幫自己儲利是錢
俾晒啲利是佢哋
有一次我話要用利是錢買玩具
見倒佢哋心虛嘅反應先知自己俾人呃咗咁多年

俾人非禮完仲以為自己整蠱左人好開心...

攞啲樹葉掟落樓下啲人，玩門鐘 諗起都on9

想騎住隻雪橇以為可以當馬咁載我
次次想騎上去時隻狗就走開左

利申果陣好細個 唔好話我虐畜

食飯會用筷子係白飯面上篤兩個窿，再係兩個窿下面介個弧形，跟住同啊媽講：碗飯對我笑啊！

又成日將d菜插係d飯上面扮種花，仲要用d白飯夾實棵菜心

扮狗奶牛奶

細個以為政府係一個人，係咁問呀媽政府姓咩，啲人點解成日鬧佢

笑左出聲

搵釘書機釘自己手指甲
諗住指甲硬唔會釘得入
結果

3歲嗰陣喺床邊玩，望到地下跟住諗，碌落去會點，最尾真係碌咗落去、撼親個頭，之後喊咗好耐

睇字都覺得痛

漏簽通告 都係自己簽 但都會單聲通告係講咩
沙士個陣要簽體溫表 又係自己簽
第一次默書肥佬要簽名 勁驚比人鬧 最後老母都話好閒姐

扔左張寫住PK既紙字入一個女同學書包入面 跟住佢話比老師知 不過到放學都冇人捉到係我
一個月之後個女同學轉左校 諗番都覺得好對佢唔住

細個好鍾意對住塊鏡演戲
特別鍾意做慘情戲 但又唔識谷眼淚
成日會用自己刷牙隻杯裝啲水喉水倒少少落自己隻眼到扮流淚
又會同幅牆打茄輪做kiss戲

細個成日仆街 唔會掩面
因為覺得個地下會係我中個下淋

淋雨扮型

細個睇唔知日劇定咩見啲男星微微張開嘴個樣好型

於是自己每日由出門口搭車返學都啫起自己個死人撚嘴行

大概那時旁人也覺得這傢伙輕度智障了吧~

諗起一單老母嘅，細個食完外賣車仔麵仲有啲湯，咁見有個碗順手剪指甲，阿媽係隔離睇緊電視，我剪完無啦啦拎起黎飲，佢飲左2秒
我問佢好唔好飲
幾好飲
我岩岩剪完指甲
笑到宜家，一食車仔麵就講

細個以為識出泡嘅都刷得牙，之後唧左啲沖涼液落牙刷，一放落口苦到仆街

細個著風褸有頂帽 然後以為同安全帽一樣
於是有次見到搭棚工人拋啲竹落嚟
我即刻戴住風褸頂帽衝埋去
最後入左醫院

巴打 下次就算戴安全帽都唔好咁做

仲用緊尿片既年代你都記得

蠟筆小新咁撚樣

700度

玩屎

我都係
見媽咪戴眼鏡好靚

係屋企伸手指入電制 電左一野隻手秒縮之後成身標冷汗心跳都好快 坐左陣就無事
屋企無人見到

坐老母隔離一齊睇tvb..
有一幕個主角上台拎獎之類
個司儀話請鼓掌我跟住拍手..拍到個主角拎完落返台...
我記得我老母個樣好驚 ..

放微波爐入蛋

同家姐用張被圍住心口
扮公主嫁到裏面嘅佘詩曼同陳法拉
拖晒地整污糟張被 比老母屌到仆街

嗰陣成日扮陳法拉好快咁講：
我就係~錦鳳朝凰 左右護法，太妃御賜金牌近身司徒銀屏

攞黎養

沖涼果陣拎埋幾隻杯 㩒少少皂液入去再沖水
咁就一杯水上面有層泡 扮bartender

聽朋友講食擦膠可以隱形.....
我真係切左少少成舊放落口咬

細個睇新聞報導話
個d槍手會吞槍自殺
以為係成支槍吞落肚

癡d鼻屎係樓主度

小學個陣同個frd係公園有個和尚打坐，跟住係咁執石仔扔佢側邊，扔左幾粒佢突然起身追我地，九秒九即刻跑走，嚇到鳩縮

做暑期功課唔想做就攞膠水痴住兩版同老師講話做勞作唔覺意滴咗啲膠水落去搣唔開

落街打籃球
明明自己係小五
就吹大自己係中一

跟住個階磚行，唔可以踩線

以為jailbreak左部iPhone
可以任買in-game野唔洗比錢
洗撚左成四千幾
比老豆打到扑街

好可愛

正皮比最後嗰句

唔出奇 你都放咗陳冠希條撚入口添

啲風水魚

有啲似
我係小學見人整壁報拉開個釘書機可以釘到上水松木板 覺得好型
之後喺屋企釘自己手指 勁痛
嗰陣婆婆睇住我 即刻打電話叫爸爸媽媽快啲返黎

細個同呀媽行街睇衫好中意跟係佢後面，有時會摸下呀媽pat pat，細個時高度啱啱好到呀媽pat pat位置，所以有摸pat pat呢啲動作
當日陪呀媽行街，佢睇衫時我如常手多多摸佢pat pat，摸摸下突然覺得唔對路
點解條褲會唔同左色
向上一望，原來唔係我呀媽
即刻夠衝衝出間舖頭

same here
打左lasik
仆街用左我2萬

小學一年級年代
係親戚屋企有隻蚊係咁嬲住我
打死佢之後我大聲同隻蚊講左
屌你老母

大力啜住個茶杯 之後成日都有個圓形勁紅嘅印喺塊面到

細個零晨睇龍珠去廣告播緊時興隆嘅時候，拉住張凳喺廳行來行去，嚇鳩樓下嗰家人。

細個嗰陣好鐘意食雀巢雪糕，因為食完個杯底仲會有多啦A夢公仔，嗰次我喺7-11揀左好耐，揀好之後仲喺度搖下佢聽下聲，點知一搖係無聲，我仲同老豆講，呢杯雪糕真係雪到好實呀搖極都無聲，入面一定係多啦A夢啦
食完杯雪糕一開個底，發現個底乜都無，覺得比人呃左，喊到傻左

玩釘書機，點知一嘢釘咗落手指公到
細個忽然奇想用力扯返粒釘出嚟再將手指公放落洗地水度消毒...

屙尿落街

用2塊品客（上下各一塊）放係個咀度扮鴨咀

用膠紙包住紙係上面燒火柴，最後放入微波爐叮佢。有閃電爆左出黎。

711 放一個冇放水既杯麵入微波爐叮叮到著火

試過用夾 夾起舊屎 一野轟落個廢老到
因為個廢老成日蝦尻我地

試過因為樓下裝修好嘈 用痰罐裝屎
一野倒落佢露台 之後報哂警
仲記得因為好驚講大話
話樓上倒落嚟架 咁樣
後尾無事
但講到依家

唔小心發現左老豆啲鬼妹咸片
有日親戚上嚟 我就開鹹片俾佢地睇

其實好多痴線野 可能多到三日三夜都講唔完
但無乜記性
直到依家 都成日做柒野
俾朋友恥笑

成撚日用食指同中指扮人
上堂左右手對打
係街嘅時候手指人會變忍者周圍跳
細個太悶玩手指就變左日常

踩單車踩熟左條路，以為合埋眼踩都識路，點知一合眼踩就撞牆撼穿左個頭

都唔係細細個
中學時期
突登剪開包即食麵入面既防潮粉黎食
以為係黑蒜油啲friend

我到而家都會

AE2000

用膠袋裝住啲空氣再綁結 當係汽球咁係到拍

小學聯歡會要交換禮物，老豆俾20蚊叫我自己買
唔知買咩好，結果走入日本城買咗個鬧鐘
仲好撚醒咁同個收銀講要包花紙
行返屋企嗰陣仲心諗條友點解一路包一路陰陰咀笑
第二日俾人鬧到仆街

你應該iq幾高

細個攞住把長間尺當係長劍 對住塊全身鏡 覺得自己好型 可以望足半個鐘

幼稚園果陣本身用開鉛筆
有排呀媽買左枝鉛芯筆同我係屋企用
有日忽發奇想諗住用個鉛筆刨刨下枝鉛芯筆睇下會唔會變左第二枝新筆
點知成枝筆報銷

沖涼果陣攞屋企人啲洗面盤扮巫婆整毒藥
攞廁所入面啲護膚品洗頭水
每樣都加少少入個洗面盤
最後再加水
諗翻起都覺得on9

細個暗戀男同學，有日佢病左，我又想病埋一份，返到屋企換晒短衫短褲，赤腳踩地板想凍病自己

我係去掂電蚊拍 通緊電嗰隻

3,4歲左右同屋企人行日本城 行行下突然想放屁
一放有陣屎味 原來瀨左屎

埋單個收銀姐姐同我講多謝晒
之後我同佢講咗句唔洗客氣

中一做實驗考驗
用本生燈燒野
咁做完就叫我將野放返原位
我用手拎本生燈上面個鐵架點知親手

蒸燒賣唔落水

到個煲黑色好大陣味先知

有手提電話前，以前啲酒樓係有個位放左幾部電話喺度俾人打話，同埋酒樓仲有個服務係俾人打去搵飲緊茶嘅人。咁細個一家大細去飲茶嘅時候，就會專登走去啲電話度打返去間酒樓度搵自己個妹，跟住接線果個人就會哎咪叫xxx 先生/小姐，請聽X 號線咁樣。玩多幾次仲專登叫個妹做xxx 先生，等哎咪果個叫先生然後笑9佢

電視用耐左會發熱
用水淋部電視
等佢無咁熱

細個飲完波子汽水之後 想裝水落去個樽到飲
但唔記得左中間有粒波子頂住左
結果一斟滾水落去d水就彈返曬出嚟
淥到隻手起水泡

放左粒黑豆入鼻哥窿，唔上唔落kick 住左

細個個時抄書，用紅筆畫到好似血咁係簿上面
諗住等老師知道我抄書抄到出血
等老師唔洗再罰抄

睇完魔術節目講雞蛋穿牆 ， 之後打爛哂老母啲雞蛋

細個電視播旺旺雪餅個廣告 廣告個女仔伸左隻手入電視拎左啲旺旺雪餅出嚟 有次睇到好肚餓我就學佢 點知試左幾次都唔得

係天橋用竹籤拮d狗屎掟落去下面經過既車

睇節目話咩今期獎品獎金非常豐富... 以為會係電視傳送出黎

屋企嘅天花板有啲浪衫既鐵架
嗰時同鄰居玩耍盲雞
琴左上去匿埋
點知條鐵中間連住天花板個位斷咗
屋企人返到嚟嗰時發現左
問我點解會咁
我話可能啲牛仔褲濕左太重
點知佢地真係信

老母拜神啲祭品擺喺枱面上面
佢就跪喺地下合埋眼口upup
我趁佢唔為意嗰時坐係張枱對面打坐合十
佢一開眼見到我就打到我仆街

細個好鐘意對住塊鏡做戲，有時會倒d爽身粉喺個頭度扮阿婆，又試過用紅色廣告彩溝水，然後含喺個口入面，跟住扮中毒吐血。不過d紅色喺個嘴邊好難洗呀

又試過去個朋友屋企拎佢阿媽d化妝品玩，玩完化得鬥靚後，就玩化得鬥醜，跟住我拎d唇膏畫到佢個嘴勁大，又用眼線筆畫到佢熊貓眼咁 畫完笑完就洗臉落街食野，但係佢其實未抹乾淨，不過我一路都無話佢知

再細個d就試過用鞋油將個地板油黑哂，一路油仲一路覺得阿媽放工返黎實會讚我整到塊地咁靚 雖然畫畫下有d攰，但為左想阿媽返黎前油好比驚喜佢，我好堅持咁唔休息繼續油
最後有無油哂塊地我就唔記得喇，剩係記得嗰晚比我阿媽打到仆街

睇屋企人啲黑白相 以為以前個世界係黑白色
然後問我媽咪幾時開始個世界變左彩色

沙士嗰年返小學要帶口罩
有次流鼻水又冇帶紙巾
於是由得佢繼續流流落個口到直接食埋
反正都冇人見到

細個屋企人逼自己一定要食哂啲飯
但次次食到一半已經食唔落，覺得好飽
但食唔哂又會俾屋企人鬧
所以我就懶係醒目咁
將啲飯含喺嘴入面
然後拎紙巾扮抹嘴
其實係張口裏面啲飯嘔落紙巾度，扮自己食咗啖飯
然後次次食飯成枱都係脹卜卜嘅紙巾
以為屋企人會唔知

小學個陣我媽同我講英文考試有90分就買部數碼暴龍機比我 結果得60分 我呃尻佢話89 差小小 但份卷未派返返黎 最後成功都呃左佢買比我 結果當日老師打黎話我收埋左係櫃桶冇拎走 （唔知佢點發現） 當然我最後都誠實地講左比佢聽係呃尻佢 最終比佢鬧到仆街

仲有成日同細佬一齊玩賣雪糕遊戲。
遊戲玩法就係我落勁多洗手液去洗手盆，用杯bug起啲泡泡當雪糕，然後賣比細佬。
一玩就玩成晚，仲要玩到小學畢業都仲玩緊

細佬好想同我玩，而我又攰嘅話，會叫佢玩扮屍體遊戲。
我扮屍體訓係床，佢就負責用啲衫褲鞋襪底褲埋咗我。我就借啲衣訓教。

我同細佬一樣咁on9

為左第日可以病之後唔洗返學
搵枝潔廁得瘋狂捽自己大髀 覺得第2日就會唔舒服可以唔洗返學

沖涼用衫攝住道門唔肯關哂
自己一個唔敢撘lift

因為驚鬼

細個同埋家姐表哥喺到玩uno
佢哋點我洗牌 點知我真係拎咗副uno去洗手盤到開水洗

1) 細個同老母去吉之島食野咁啱見到表哥
果時仲矮 係到周圍跑
結果一野撞落枱角撞爆左個頭
之後比老母拖去醫院縫針
走之前仲成頭血咁叫表哥唔好偷食我隻珍珠雞

2) 細個見老母去廁所用M巾
跟住笑佢咁大個仲要用尿片

3) 細個突然想扮狗
攞d薯片同杯水擺係地下跟住就咁用口食

4) 幼稚園默書溫極都唔識又唔肯溫
老母發嬲鎖左我出門口
我喊住話我冇着鞋 叫佢比番對鞋我

留名

每朝食完早餐就衝去冒險樂園玩恐龍皇者同甲蟲皇者 一日玩四五舖 唔記得一舖六定八個幣 成十幾蚊舖都日日玩

望住後面鳩沖 一野撼落電燈柱

同我媽一樣，成日嫌麻煩要我自己簽
到後期佢根本分唔出個名係我定佢簽
連我病咗都要自己扮佢打返學校請假

試過塞螺絲

小學雞果陣買漫畫睇成日有叫人投稿寄果啲
我真係畫完之後
寫左個地址掉落街以為啲人會收到

去阿嫲屋企,佢去左洗衫
無野拎支箱頭筆開蓋用火機燒筆頭
原來係燒得著好似蠟燭咁
不過燒得3秒就乾晒
當然支筆無晒墨寫唔出
插番響筆筒當無事發生過

小學
收同學錢幫佢帶埋聖誕聯歡會交換禮物
我就買左廿蚊筆盒 收左同學5蚊 係屋企拎d用過又冇咩用嘅鉛筆顏色筆札埋一札再用花紙包好
心諗咁就賺5蚊好撚醒
點知自己抽番 蝕番15蚊

細個寫手冊日期 11月寫由1號寫到90幾號先發覺 心諗屌我做緊乜鳩

成日搵張A4紙剪成鷂型，再痴住卷用嚟聯衫嘅幼線，整好之後伸出窗外當係風箏咁放
冇一次飛得起

你就好 我老母話我細個食撚埋

以為沖厠啲水計水費
開大先沖厠 開細就唔沖 諗住慳錢
大個同番呀媽講俾佢笑on9

尾嗰句好有霸氣

哩個好笑

細個係浴缸沖涼 會拎啲水杯入去 裝啲番梘水扮啤酒

塞個羽毛球落人地架車條死氣喉

細個個時真係痴痴地 又同人講自己屋企有摩天輪又有搭 又話有好多機械動物識講野 之後自己扮聲扮係d動物講野 真係痴撚線

細個凝住小學個暗戀對象放學會化身成屋企個公仔 返到去搵毛巾遮住佢對眼 好怕俾佢見到我換衫

細個好鍾意睇TVB一套黃子華同蔡少芬主演既笑劇，有日係客廳睇，阿媽係廣告時間就完個陣叫我入房開冷氣，咁我就跑住入去唔想miss左d劇情
點知我心急得濟，開完冷氣準備閂門個陣無留意左腳腳趾係正道門既軌道上，因為聽到廣告時間岩岩完左開始播劇，就勁大力勁快咁閂門，結果道門狠狠咁撞碎左我腳趾公既指甲 無錯，係好似玻璃咁碎撚曬
結果十幾年之後個指甲形狀始終同其他有d唔同，其他係∩佢係直線平既

HACK咗隔離班5-6個同學既eclass acc
之後周圍同人講
過咗2日就俾訓導同IT狗捉咗
之後仲好驚訝咁不斷問你點HACK

攞支牙籤插入鬼頭個窿

有冇諗過如果個陣俾老豆老母見到會點

拎幼繩 吊塊鏡落樓下偷睇人地屋企

問呀媽可唔可以餵奶比我飲

小學一年班第一次默書，默到咁上下諗左好耐都唔記得個字點串，就當住全班面攞左本書出黎抄

學校旅行冇錢買零食，偷咗包貓糧去

閔屎張紙太薄穿咗，啲手指hi到啲屎，因為好奇所以舐咗下

小學個時認係支那人

煲滾水個煲有排氣孔
兩隻手指擺在係上面

我姐細個淥到隻手
我老母叫佢茶冬青膏
我就試過脱毛膏當lotion

細個每次過完新年老豆老母話幫我儲起利是錢，大個比返我，
我就好興奮咁比左佢地.......

小學旅行bbq
老師話剩低食物盡量帶走
我就拎左隻生雞蛋放落書包
點知成架旅遊巴臭到仆街，書包成陣臭蛋果

用完塗改帶將佢吊落街 好似遊繩咁
跟著扮條繩斷左 個人都跌埋落去

幼稚園時問晒D同學嘅屋企電話再寫晒係紙到
最後發現我無記低埋佢地D名得D電話號碼
唔知邊個打邊個

攞紅外線射人屋企 用自動步槍射對面棟樓

生得返？

3歲吞左個一毫落肚,入院訓左晚
我呀媽係我次次肚完屎,都睇下有冇個一毫,好彩第二日出返黎
呀媽,我愛你

細個睇卡通片見到啲角色笑到四萬咁口 成個D字咁 咁我就學佢地咁笑 心諗咁樣影出黎個樣實好開心啦 咁我張張相都E起棚牙同嘴咁影 結果大個睇返

張張相都係似個戇鳩仔咁一字形咁露棚牙出黎 似比人check牙多過笑

追住隻屋企隻狗黎咬
隻狗一見我就驚

細個好鍾意睇vcd
但有隻花咗睇唔到
我就拎咗去廚房吱洗潔精沖水洗
冇記錯好似都係播唔到

試過拎條橡筋放喺點著咗嘅蠟燭上面，然後忍痛

我都係咁 勁智障

頸渴想飲水，去到熱水壺隔離搵唔到杯裝
直接哄個頭埋去禁水飲，諗住啲水會極速冷卻
最後成晚流住口水咁訓

直接係床度碌左落地，頭落地先

識人因為咁無左隻中指

細個同阿媽去廁所見到佢痴護墊
自此之後去廁所就鋪幾張紙巾落底褲度
有日比阿媽發現 打到仆街

細個塞咗啦bb彈落大閘嗰鎖鑰窿到
之後比呀婆發現鬧到我仆街 差啲要換門
自此每次開門都要chok一chok度門先放到條鎖鑰入去開
直至到幾年前裝修成度門換咗先至唔使每次開門都要chok下佢

好多人都係咁

對住lift個cctv好入戲咁跳蠟筆小新嘅舞

我都試過,我洗頭水,護髮素,梘液每樣一啖

小學上堂個陣玩彈橡筋
懶型放係自己隻眼前面扮瞄準
點知一個唔覺意放前個隻手指鬆左
條橡筋一野射落自己眼度
個時仲想搏無人睇到扮無事發生
眼皮痛撚到我以為自己會盲

而家諗返起無盲真係奇蹟

可能有透明飛蚊

攬錯隔黎個女人做阿媽
Backhug 佢叫左聲媽咪
然後個女人黑人問號我

細個有次激嬲咗daddy 仲要駁佢嘴
佢問我: 仲駁嘴, 信唔信我打你呀嗱?
我心入面係知道佢真係會打我, 但係嗰刻好驚, 唔知應該點答佢先唔會打我
口快快答咗: 唔信
跟住真係俾佢打

行路唔踩線

用塊面感受下個燙斗夠熱未

食紙

五年前讀緊幼稚園果時，同個女同學扮醫生病人 然後佢挨埋我口心聽心跳

沖涼果陣整d 皂液落個口到吹泡泡

玩999玩到個警察姐姐打番黎

老豆生日
孝順嘅我用紙整咗件衫過佢做生日禮物
仲度晒尺畫晒紙樣搞咗好耐
好大個先知唔老黎

細細個匿埋係牆角細細聲講屌你 點知俾阿媽發現左 打到我飛起

細個有暴龍機以為自己係被選中既救世者。有日想試下會唔會入到數碼世界，就一野轟部機落地下 之後再發現部機壞左，我就喊撚死我媽笑撚死

細個見自己沖完涼要抹身
以為金魚浸喺水入面咁耐都要抹
之後攞條毛巾幫條魚抹身 點知抹到甩哂鱗死左

係未"加貸呵"日式料理
你句野有聲

我本身就係on9

d廢中廢老都係呢個思想

小三有一日突然覺得塊面有毛好核突
就拎左老豆剃刀剃左一條眉

點知剃完覺得無毛仲核突就收左手
結果鴛鴦眉

巴打你個名

細個半夜撩完鼻屎hi落牆，第二朝起身乾左先搣番甩佢，點知連牆身啲油都搣埋出黎

加一
幼稚園個陣好好奇然後塞入鼻窿
但塞完又無即刻同阿媽講
仲瞓左陣教
之後覺得唔妥先阿媽講
最後阿媽報警
搵差佬幫手先拎得返出黎

被我都會喊

細細個比蚊咬 然後搽蚊油
但係又唔想手指掂到啲蚊油
於是用牙籤點蚊油然後再搽落身
用完枝牙籤之後擺返枝牙籤落牙籤筒
同阿爸講要環保

用j磨床打飛機
高潮果時以為吸收左月光精華會變勁
我都唔知點解會咁諗

你無做錯 食唔落就唔好食

掟飛機 洛街 掟左幾十隻

濕紙巾 痴住個天花板 幾日都唔甩

細個見嫲嫲成日話頭暈，以為暈=痛，有日想人抱同屋企人講我對腳好暈

JJ插沙

以前睇完三國套劇，見三條友好frd就上契，叫大家契哥契弟，就以為叫契弟係好frd咁解

之後食飯對住大伯大叫 契弟
被人鬧到仆街

細個以為電視機d人會聽到我講野
有晚睇緊百萬富翁（唔記得個名）出完問題我就問老豆答案係咩，之後見到果個人揀錯答案
即刻去電視機側邊果度狂叫B啊B啊

仲要驚佢聽唔到係電視機出聲果d窿窿度嗌

俾老豆老母笑到仆街

小學同一個同學講我係神仙下凡 叫佢唔好同人講
轉個頭成班知哂 笑到仆柒

屌 我睇完都試過

小學個陣成日漏帶書/功課 老師會寫欠交xxx落手冊某一個格入面 成日比老母鬧
有一次又係咁 但我唔想再比人鬧 諗住用塗改液塗走佢 但諗諗下淨係塗一忽好似好明顯 所以將成個格嘅area都塗左佢 但最後都係比老母發現左 仲要跪低認錯

細個成日想知冬天山頂幾多度，每一個鐘就打比天文台真人接聽既問幾多度，佢都好認真答我，之後佢唔耐煩咁問我問黎做乜

上面提過好多on9野我都有做過，帶手指喺電飯煲排氣孔上面，用隻手掂塊熨斗板。喺媽媽面前扮死咗，佢仲話仔唔好嚇我 ，好普通姐

去親戚屋企玩 咁我地小朋友就入左間房到講啲大人壞話 張床上面有好多公仔

我同佢地講：你信唔信我可以將啲公仔扔落樓下冷氣機頂丫拿

結果扔中左 我個樣就好似啲香港小姐得撚左獎咁 佢地個樣：

細個同啊妹灑到成地爽身粉扮滑雪場冼黎冼去
好鐘意扭開唒啲膠囊藥丸倒唒落街

細個讀幼稚園要搭mtr
搭搭下自己由車中間走左去車尾
又由車尾行去車頭 loop左幾次
老豆跟唔切 我自己返左屋企
比老豆鬧到飛起

細個同表哥細佬貪玩，係酒樓食飯，將成卷厠紙掉落屎坑跟住沖廁整塞佢。
當然整完着返條褲諗住即刻走，一路笑，一路扣皮帶，點知kick q 住，搞左好耐，最後有個職員去廁格屙尿，三揀一都揀中左我地玩果個屎坑。個職員見到我地陰陰笑，知係我地做，出去同我地老豆老母講。
自此親戚出街食飯要分開去廁所
所以好多野都係整定，整定比人發現

試過細個果陣將d自動唸佛機放起人地門口度播

屌你搭車笑出聲

細個拎阿媽d雜誌黎睇
裡面通常好多護膚品化妝品廣告
然後每次我就會用手摸一摸廣告上面既產品再摸落自己塊面到扮用左

屌 我同細佬試過
比阿媽發現左
忍住笑咁打到我地仆街
「玩到冇野好玩玩jer jer?」

裝下雪櫃粒燈幾時熄

細個唔小心知道爸爸睇av，之後喊到仆街，以為呀爸呀媽會因為咁而離婚

將雞蛋放落d被到想敷雞仔

屋企人都食得好健康
所以細個好少有得食m記
有次姨媽帶我去食
難得好得食我緊係係咁食
食飽要走企起身嗰下嘔到成枱都係
俾親戚笑到而家

係餐廳食完野拎個窗簾布嚟抹嘴